［召集痴線佬］有無人見到識嘅大肚婆就幻想佢做愛嘅過程？

不論親戚老師同事定朋友，
每次見佢哋大肚就係到諗，
一定搞過嘢啦，
搞嘢果陣肯定唔會係慈母樣，
一定好淫

有無人都係咁諗？

想中出個bb

有

有一個太太懷孕了，可是在第9個月的時候..
先生終於忍不住了，所以就強迫他太太跟他做"愛做的事"
然後過了一個月，小孩生出來了！是個男生，而且是個天才！
一出生就會講話。只見他轉頭一看見醫生就問：" 你是不是我爸？ "
醫生說："不是..我是醫生"
然後他又看到了護士，也問說："你是不是我爸？ "
護士說："不是..我是護士"
最後他看到了他的親生父親，問說：" 你是不是我爸？ "
他父親很高興的說："對呀！我就是你的爸爸！"
結果小孩就很生氣的拿手指戳他老爸的頭...
一邊罵：" 這樣戳你痛不痛？痛不痛...！﹖﹖ "

後來....他太太再度懷孕了....
到了第九個月的時候..做先生的還是又忍不住了..所以...
結果這次生了一個女生，也是一出生就會講話的天才！
跟她哥一樣，她也一個個的問誰是她爸。
這次作爸爸的有經驗了，所以摀著頭走向前說："我...就是你老爸 "
結果那個女嬰就"呸 ! "的一聲吐了一口口水到她爸臉上..
很生氣的說："這樣子髒不髒？髒不髒！? "

會 一定要想像佢比人中出果下

如果我有老婆
一定自己絕育先
老婆話想生bb就幫佢揾sp
或者拖佢落老蘭由佢揾鬼仔又好abc又好黑人又好
我就搭車返屋企沖涼訓覺
第朝早d起身煮定早餐
等老婆玩完返黎食
就話點呀，玩成點呀
跟住佢咪咪嘴笑冇答我
幾個月後見肚
一出街d人就話恭喜你呀X生
我同老婆就相視而笑
分享住一個我地先知道既秘密
到個bb出世
老婆繼續返工，放工就出街玩
我就係屋企湊b
拖住阿b隻手落街行公園
保護住老婆同其他男人既愛情結晶、骨肉

日經 會

不了

其實係咪大部分男仔都會

咁你照鏡見到自己又會唔會諗到你父母點做？

本身無, 只係幻想佢個西比人射滿精

睇完呢個P.o 我會開始幻想自己係男主角

巴打諗嘢咁痴線嘅？